一日不戒丁，面目可憎

可能我毒撚性格

樣貌問題